如果公司比Work from UK 6年，咁咪唔駛辭職都去到英國囉？

分分鐘逗份人工仲高過係英國
又唔駛放棄d seniority
又唔駛交英國salary tax

諗起都正

做 MNC transfer 去英國 office

你一年內喺英國住多過185日就要交英國既稅
你Work from UK 5 年後申請居留果陣比稅局發現deport左既時候唔好怨

好囉，咁照交

好提議
希望wfh成為主流趨勢

英國都好多 wfh

ps 英國建築業

想問下個邊QS易唔易搵工?

而家份工，好多人做做下返鄉下繼續WFH
但係公司應該唔會比當地稅同保險，所以揾份當地公司好D。

咪撚學支那人諗埋啲咁嘅嘢，其他香港人多得你唔少

對唔住囉 我會照交稅比英國
我又冇搶英國人份工 對佢地都好

其實就算要交稅都有著數
可以簡去個物價低租平陽光好既地方住

我真系識得有人咁做

英國公司人工照出, 香港開公司接錢
香港統一15%稅 , 英國不用交稅
是開會時間教麻煩, 通常晚上1-2點開

睇你英文能力 非常流利就一定搵到

未去到好流利 係咪gg了？
打算考埋英國個牌 先去英國試下

練到 ielts 考8先再講

咁咪唔洗去

如果你考到牌正正常常都起碼7分啦 再努力啲溫英文應該唔難

個邊人工高唔高？

aqs 25 to 30k
qs 30 to 50k
sqs 50 to 80k

巴打都係qs?
有牌係做pqs or qs?

要做bc 都係誠實啲，一陣比人dq 左就慘，二來可能對香港人image 又差左

香港考牌過去經驗減一半 多數做qs

巴打 有冇tg 想問下野

女可以 男就係到傾好了